美珍香全線八五折！

Sorry 不過淨係for香港警察

得，藍店確認

狗糧八五折

呢檔野由細到大都冇食過

坡狗牌子比狗食

係好食嘅...

不過我而家網上買台灣快車之類嘅牌子，仲好食

台灣豬最高

狗糧(賣唔出)

邊個網有賣？

咩網

之前黃店台灣維城士多有

支那豬餵警曱

收到

未食過...

啱啦 支那豬做狗糧緊係畀返狗食啦

好似係monkeypore
幾歹奶共

以後差佬出糧出美珍香coupon算啦

咖啡店又唔會做野

藍到咁
不了

話時話入左藍店 list 未 ?

呢間之前有無裝修過？
無就可惜了

從來冇自己買過
想食就食台灣嘢
好味

新加坡牌子不意外

快車就去過官網訂

乜黎

BTW,
佢地門巿成日整熱D 肉乾
究竟有無食廠牌?

散仔又贏高級曱甴

快車真係好食好多
我買過兩次
講起又想買
不過運費好貴

去美珍香影下狗狗

快車可以上返官網訂

大陸好多分店

新疆肉？

只有依個方法可以令黑警出示委任證

MSMD

識食食台灣啦

垃圾牌

肉乾味道OK嘅
肉質都唔太差

收皮啦隱性五毛
邊忽好食？你食開屎？

Diu....

送香港咩？

坡狗真係坡狗

push

永不幫襯

香港係咪都免運費

300蚊仲要狗證先慳到45蚊
on9 真正狗也不屌

佢啲嘢咁多添加劑同致癌物，明顯暗黃

幫辨無份
搞分化

食就食過 但無買過

餵狗

送啊
有時仲有免運費優惠

黑店自動浦頭

不意外，狗不嬲食開肉乾

快車豬肉紙

不過真係幾好食

之前有免運優惠
如果冇就每包大慨20蚊運費

屌你老母臭閪前牌特價先買咗嚟食

保護傘

咁好福利
早知去做狗啦

想食肉乾嘅好多台灣手足網店都有
又平又好味

屠龍開嘅 支持下

藍左好耐啦。。。。

以前過口癮會食，不過以後都唔會再買

唔會食

狗糧

睇樣唔似好食喎

推

之前都係主力做大陸人生意

而家無自由行聽食屎啦

太好了，我知道不去了。

留返俾狗食

唔送外國

比狗食

想係台灣手足網買野食
有咩方法可以唔用屋企地址

係咪可以用智能櫃

冇食過

好野，又食少間

手足見到既唔該開條line比海外啦
好多野想食呀
豬肉乾奶茶伴麵太陽餅乜乜酥火鍋湯

依間野做生意都好唔老實
唔叫住，一定夾埋d爛左/剪過既比你
仲試過呃錢 明明買隻平既肉乾，點知睇張單佢收左我貴果隻既肉乾

呢鑊真係俾狗食

仲未入list快d幫黃藍地圖update

係囉想知

俾狗食

有冇推介

點解淨係狗牌有優惠！
歧視其他公職人員？

等睇下年全線結業

暗黑兵法
如果間狗食有25仔就

藍店認證, 在心中啦👍🏻

冇人會收石頭做你生意

PUSH

藍到咁
不了

以後唔買

呢間老母以前成日食
而家可以叫佢唔使買了

trash
selling dog food?

推推佢

佢即刻話唔會再買
黃老母真好

台灣快車肉乾去親台灣都買

我都好想快啲可以過台灣買

狗都唔食

不了

巴打 係咩網站買再運嚟

推，狗食㗎

快車官網

我見香港誠品賣快車要成 150 包，官網就算計運費都平過誠品

照填香港地址？

真係比狗食

新加坡品牌?

係呀
不過見到豬肉紙因為易碎，唔送台灣以外地區
但我買過豬肉乾 A11、月見 A28、同爆谷都無問題##x
唯一不足係佢哋用順豐囉

垃圾

我唔鍾意紙 鍾意啖啖肉 係香港都買過包快車豬肉條 都成80幾$

屌,美珍香勁垃圾,有無巴絲食過馬拉果隻福滿香,正過美珍香多多聲,但香港買唔到

從來都無買過呢間垃圾

其實間間燒嘢都好香

認真問
係咪fake news

利申（無買開）

爆埋JPOA個ref no出黎啦，等陣又話改圖

Search咗好耐都唔見有呢張圖
有冇人fc到

比狗食不了

食炙燒果隻 包你話正

仆你個佳佳, 以後唔撚會再買,

多謝提醒 唔會買了

冇興趣，而家知藍店，更加不了

快車呀

八五折？唔係免費！？
狗家屬都有折？？

狗店,永久入黑名單

只給予折扣俾公務員好似係犯法

從來都冇食過想抵制都唔得添

FC乜鬼 咪求其屈到佢有出過圖囉 反正佢咁q貴 吙金當慳番舊幾水囉 睇住佢租全球最貴鋪位再執笠不知幾過癮

Same

犯法咩呢架，不嬲香港警察例外

比狗食 美珍香

邊個會邊個就係狗場

垃圾狗糧

狗糧品牌

冇食好多年，一早變童年回憶

最佳藍寵物店

專賣狗糧

其實真係幾好食
dklm死藍店自甘墮落走去做狗糧

定樓主有内部優惠poster
等樓主上水

85折狗都話後數㗎啦

只要你係警謊家屬，
只要：我「 」係警賊，
就可以任意取用商品。

On9先買美珍香
$2xx /500g 食色素再造肉
我食和牛黑毛豬都差唔多價

當你睇過澳門大三巴啲肉乾係點整，用粉開水，之後再凝固變一塊，再去蒸，你打後都唔會再想去食鍊金術

鳩硬sir 先知渦

SOGO對面間美珍香勁多人排住隊都要買

icac啦
淨係俾福利紀律部隊同貪污收保護費有乜分別？

以後唔撚使旨意我比一蚊你

黑暗兵法

執啦藍店 幾百蚊一磅
唔覺得有乜好食

原來呢間賣狗零食

其實唔太明豬肉乾牛肉乾乾噌噌有乜好食 嗰啲咩豬肉紙就更戇鳩 幾乎食唔出係肉

藍

清楚明白以後唔會食

永不光顧

依家先嚟自己申請做藍店，咩事

呢啲垃圾真係俾狗食

呢D 豬肉乾. 唔係呃遊客架咩?

收到啦

屌
本身好鐘意食豬肉乾

行過都用中指指鳩間野

Push